腸胃炎真係唔好出街

是咁的，前兩日同朋友係尖東噴水池附近食果間乜撚野靚靚車仔麵，小小貴埋單3個餸60蚊都接受到 食物質素補返 同埋依個地段都合理。
屌那星，食完第二朝肚痾又嘔痾撚左兩日水好返小小但都冇咩胃口諗住出下街陪朋友 搭搭下lift 諗住放屁...仆街喇!濕屁 仲要開始肚痛好撚急 之後成架lift 好撚臭諗住拿拿聲入廁所扔撚左條底褲佢出黎又一條好漢。屌一出已經話去廁所 鳩奔咁走去 一路跑一路忍唔撚住放小小出黎 事因水既關係同埋著短褲 係廁格門口已經漏左小小落腳之後條短褲都有屎水仆街！最後死死地氣叫frd 去h&m汁條短褲比我換

最後仲要請佢食放題塞住佢把口唔好講出去奉勸各位腸胃炎真係唔好出街

利伸:冇記低咩時間同痾左幾多次

我之前成日食呢間都未奶過野
巴打你真係唔好彩

仲記得叫左墨魚餅 甜酸齊同雞翼係幾好食個墨魚餅 我都想知點解會咁 又唔似好污糟

個po好撚臭

試過中學返學個陣又係放濕屁，之後即刻衝去廁所掉咗條底橫 見遲到學都無返 之後返左屋企

你個friend一定爆響口，等比人恥笑

巴打點解可以忍受到d 屎水醃住個屎忽咁耐 返屋企先解決

屌 一講起腸胃炎 就諗起有次係旺角食完放題搞肚
咁你知放題一黎個頭盤就肯撚定係冰鎮魚生
我都已經慣撚左呢個模式 咁就開餐啦
食左2個半鐘都無事 一埋單個下就開始黎料
我死頂頂到上小巴 諗住亡命紅van快快手手飛車飛番去
點知架車一路去盡 啲屎係條腸到都跟住個車速咁一路去盡 個肚越搞越痛 塊面青撚曬 個屎忽又係撚咁標汗
係呢個時候我終於頂唔住 亦都奉獻左我人生第一次既叫落車
"前面巴巴巴巴巴士站有有有落呀唔該"
我嗌撚到聲大夾震曬 就係為左掩飾我放既濕屁
放完個濕屁之後 已經feel到啲屎汁滲曬出黎
由於我坐最後既單人位 行去落車果陣成架車已經充斥住屎臭味 啲乘客開始用手掩住個鼻同埋開行曬啲窗黎散味
最後我走左入條巷 除左條屎底褲出黎 dum左入垃圾桶 就急急腳走左番屋企了